figure討論（20）welcome to the dark side

1.邊度睇figure 情報 ?
我自己主要睇
(日本)
(日本)
(日本)
注:會有18+ 但佢Figure會多 Close up 相
(日本)
大型展覽會 會報導下
玩具人 TOY PEOPLE(FB) (台灣)
玩具達人(FB) (台灣)
(大陸)
(大陸)
佢有個APP 幾好用
因為可以打訂左咩 同幾時補錢
好似打Comments繁體都無咩問題
正常, 個人認為

(香港)
都係講figure 但有得睇發售時間表
發售時間表
仲可以睇呢度
呢個就跟Amazon 日本出貨時間

幾好用既database,可以查埋出貨時間
AmiAmi Hobby

應該係AmiAmi既 都有新情報睇

2. Figure分類（分清楚名易溝通d)
景品，即係夾仔機獎品，e度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻

一番賞，即係一番賞抽獎獎品，QC夾係景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，一樣有分模線，上色問題

PVC，e度唔係指原材料PVC膠，個指主流見到既FIGURE。視符邊間公司，一般QC同細節都比景品好

3.有咩主要廠整Figure?
我自己知既
如果仲有其他 可以既話 請加

有御三家- 即係業界行頭
1.Alter - 質素最穩定的(好似)

2.MaxFactory- 都幾好 但我見好似定價偏高同過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外 好似仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會有介紹

搶錢- Aniplex +
定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋

又係時好時壞- AQUAMARINE(水族館)

又係時好時壞-BellFine

唔識整男人瞼-Union Creative

免女郎廠-Freeing因為好多人物都會有免女郎 ver.

有多D男人- Megahouse

高質-Amakuni

好- Phat

可以的- Alphamax

新廠但之前做開景品- F:NEX (Furyu的PVC品牌)

Kadokawa(角川)- 但好似搵廠代工

幾好- Hobbymax
官網
日本果邊既官網

只做細比例- Proovy

正正常常- OrcaToys

呢堆諗清楚先好
搞笑既-Pulchra

更搞笑既-FOTS JAPAN

Plum

Insight

上面幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC差

如果想搵18+ 既話
我唔係識好多
Orchidseed

Skytube

Native

DragonToy

Q-six

Daiki 工業

有待進步
Actoys
Myethos
Emontoys

4.點解有陣收到實物同官圖見到既兩回事黎既?
咁係因為官方圖既作品係搵專人拍攝同專人上色
但實際發售既係(工人)大媽上色 雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
諗下工人一日要上幾多隻色 官方放出黎就專人上色一隻
咁點先可以少D 中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示既 官方如果對自己產品有信心就會係展覽或者日本大型玩具鋪(AMIAMI) 秋葉原做展示 拍攝既實物圖書會比官方既更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
廠->本地代理商->玩具鋪
有問題可以搵本地代理商換貨

日版- 貴D 因為運左去日本再到香港
廠->日本->香港->玩具鋪
有問題可能要寄日本再返黎
有錯請指正

6.咁我想訂可以去邊度訂?
大家去返第一個post 頭post 寫左

其實通常都係孤仔同精品

7. 咁買完點擺Figure 好?
屋企有位 整個展示盒玩下先
(大陸) 淘寶 ( 唔想用大陸野, 可以無視)
特別訂造- 移不動
可以SD 圖整特定的 仲有雕刻 有燈

信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
無錢(買完無錢...)
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)
綜合左各位意見同埋我網上google研究之後, 有以下幾點需要留意:
PVC Figure本身就會劣化(出油)..
(原文:GOOD SMILE SHANGHAI官方微博)
而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 通唔通風

唔Hi係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕
普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光
-避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里
得閒開黎睇睇先

嘩, 放出黎會咁樣樣
咁唔開盒咪得
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里）
通埋 加速劣化原因(通唔通風)
即是話唔開都會GG...

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次 係日本

一次WF(冬) 通常2月
一次WF(夏)通常7月
去唔到都唔緊要
呢度都會報導
(日本)

暫時只係諗到咁多
有咩正figure 不妨post 黎睇睇
歡迎大家討論Figure
一切源於愛

1001記得開post

冇人1001
Hold係1000

係wo 個地雷冇人肯踩

頭先仲想貼

個主題係咩意思

stronger 限定版
比左訂 但人一直都係cd rom
等到去7號仲未覆就放左佢

望吓淋病巴同我就知道

買過可脫返唔到轉頭

lm

加埋上個post尾巴打陸逐加入
再加埋果幾隻一面負皮但成日J 咸膠嘅道德撚
我地聲勢浩大

春梅過咗數
好事近

Later 不愧為later 娜貝又延左去4月

近極都要3月 sor

尼巴諗住放幾$$

我amazon 買左stronger 瑪修仲未派

睇下條友仲應唔應機先

冇架啦，走數架啦

唔緊要 我有收訂 仲有賺

窮撚一推

賺到fat fat啦

放比呢到晚巴打我唔會開炒價

呀呀 好想同你收 垃圾孤仔

你唔係訂左既咩

就係訂左 乜春消息都冇 唉 冇下次真係

你訂普通版?

人類總是犯同樣嘅錯誤

靈基一好似係限定？有笑容果隻

咁係限定版
我放果隻亦都係限定版

買2隻

唔知我隻盾子會唔會delay

九成九delay

今個月得隻提早出的下海外 一隻膠都冇得拎

隻新野好格格不入,又大隻D,衣著又奇特D

其實個盾幾高到?

多重影分身

你荷包夠晒查克拉喇
你都有兩隻扶他

我有隻唔洗錢嫁 只係1手1腳要搵人倒模整

起雙飛仲要咁抵玩

延硬,2月later一隻都出唔到貨,堆曬去4,5月
4,5月原本果D應該都無咩機會唔delay

4月暫定有6隻膠要贖
差唔多要交成七千贖金

価格 8,640円(税込)
2019年04月発売予定
メーカー FOTS JAPAN

原型製作：うるるもち、まつるぎ(びーふる)

かぷりちお先生の素敵なイラスト『眞白いこね』ワンピースverを1/7スケールフィギュア化いたしました。
従来の金型による製造方法では再現の難しかった精密なディティールを3Dプリンターにより再現。
また、二層構造による透き通った美肌やインクジェット印刷による美しい瞳など独自の技術により魅力的な仕上がりとなっております！
見所満載の『眞白いこね』を、是非お見逃し無く！

會碎

會碎係咪因為用太多abs?

無用吸塑包住,運個時個整碎
同埋QC特別差

唔係abs.係佢用首辦料整同空心

空心

無大6仔廠整女僕貞

stronger行版貨成日慢，比啲耐性啦
stronger學姐和服我都等左半個月有多，但櫻又準時，可能少人訂
我隻限版都等緊

佢係用3d printer print出黎 係空心既
傳統 figure係要整鋼模 再注膠 係實心既

4月 我 2隻

雖然話就話有六隻 大機會攞到大約得兩隻

5月齊齊DELAY 跟住又齊齊出貨,咁就仆街了

乜兩隻學姐都係Stronger出??

我d單 delay到拆散哂, 2,3,4月各得返一單
本身一齊寄

之前上網睇話首創技術又話咩仿肌膚，屌你原來空心架

買多D野咁就可以平返運費

post頭唔見左

好恐怖

我就係擔心呢個情況 十五十六緊係amiami後追隻600b藍呆土人定等衝現
如果五月4隻膠一齊delay 剩返一隻土人運費超唔抵

其實ami可唔可以唔同月份combin埋一齊
如果得想藍黑呆兩隻土人一齊送

咁樣仲有無得救
見隻奈亞子愈dup愈低，想抆番出黎插過就斷左

碎到威化餅咁
但依隻個pose坐係到 唔怕腳軟先
只要運到過黎唔散既話

好似唔得

你咁講 咁我可能0隻 咁4月得隻大黃蜂 可以陪我

毒撚留名

邊得, 人地個倉都無咁大俾人寄放咁耐

咁衝現算 希望唔好炒起

廉價版會炒起
最近土人邊隻炒起？

依家連skytube 都玩毛貼

咁稀疏
Qsix果啲濃密啲正啲

好hea 應該用真毛先岩架ma

慘絕人寰!!
孤仔仲未有任何盾妹消息

依家p廠已經唔係最垃圾喇，我覺得敢買fot japen先係真勇者

兩間都係同一間廠黎

R自己個d痴上去

次次送我都冇痴

同一集團黎，兩條line
p廠line相對係佢個集團最正常

FOTS JAPAN 哥D唔係FIGURE黎

當陶瓷娃娃個觀感就fit哂

喂 哩隻幾得意 咩黎

真 空心公仔

又係兔仔廠 好撚大隻

呢隻又係要一套買
強行回避成功

想要哩隻 唔想要之後哥隻
但強迫症要一套買

都係考慮下先

買左先算

我係冇位 強行點滿迴避唔買

我以為自己脫離左聖域地獄 點知原來仲有孤注地獄

你可能等尼巴嗰隻走數仲快

in 尼祿屋we thust

垃圾孤收撚左我5舊水訂啊

離一離題
近期追番土人post 見到孤仔會cut 土人特典單
依家好撚淆 我隻雅兒 特典比佢cut

聽天由命你見我成日on99係到推post開團就知咩事

唔洗驚喎，孤仔cut特土會免費送返隻普版俾你架

巴打真係每日一叫

會唔會平返

免費送咁好?
不過有心想買粒黃豆特典嘅又要花時間去收, 唔好彩炒起左又係煩

補返隻普版俾你咋 下話

同官方訂 一定唔cut

隔離post 話退訂兼比隻普版
但我想要安子抱枕

要貼多啲呢類囡囡

點睇都係嗰期落漏單先咁

所以孤仔果期咪主動退訂仲送隻普版俾人，算識做生意喇

CD rom每日一句已經算講得多野

講castoff囉最近多咗好多人join我地

可脫真係有種魔力，會愈買愈多

俾班負皮撚聽音樂輕鬆吓

welcome to the dark side

佢用真布 睇黎到時一堆色移

搵缺點去阻止購買欲

我都訂左隻覡夕莉

立即除衫保平安

聽講用精液可以防色移

你確定？
未試過打過飛機唔記得紙巾？

認真一問，色移係無得抹？

難

最正確做法

對可脫無感

GAY ?

有男可脫

點解無人講

明日より予約開始
発売予定月/2020年4月

黑暗版先買

呢度唔係鍾意有鳩的妖魔咩

係 上面果個巴打
仲要係大大碌

有鳩平胸
唔係大波扶他 omg

又搞gay

個樣有啲崩崩地

啲gay佬最鍾意負皮啲大波妹
心諗唔睇波咪死埋一邊睇腸仔囉

冇買路人女主
正常向通常只入藍/黑呆、黑/白貞
依家暫時只係等緊lacia 2018ver.

如果御三家出哩套 我捱麵包都要買

我依家睇親ばん！啲畫成日以為係扶他

佢啲figure奉旨要有丁

大家點睇呢隻夜神十香？

老婆又出

等睇斷頭
一見p廠就知係伏

原來係咁 哂左個look同個pose

擅自加布
P廠 不了

你可以挑戰下

freeing1/4 如果要買現貨通常邊度買？信和好多老翻

精品

隻野太暴露，想買黎收埋唔比屋企人知，得閒先拿出黎J
但1/4太大唔放便收藏

Btw 反而想要另一隻，利申：御姐控

果隻個口 做咩事

米青 孤仔 May 369 信和黎講

想買邊隻兔女

比起FREEing 兔女我更推薦BINDing

有咩問題 唔係跟原畫咩

點解要畫到個口咁

見唔少哩啲口型
由其係r18 fig

你又可脫打手？

我講事實姐
我全部兔女都係BINDing 一隻FREEing都冇

大趨勢黎
你見之前隻神大人 正常向fig都做可脫就知

可脫多啲人買 又可以賣貴啲

呢個口型係r18都常見 不過有個畫師叫復磨唔知咩直兔畫到我都頂唔順

有2個道德撚唔肯入dark side留下負評

JK 貞德

等緊Q廠隻校服尼祿

不用分得那麼清，大家各有所好，睇中邊款咪買邊款

係 唔明有咩好腐皮

冇加入dark side,亦懶得腐皮你。
有時間睇多2隻正常向好過

大a隻黑貞唔脫都已經夠貴

正確態度
好過啲聲都唔聲留負評既人

freeing must可脫

老老豆豆都唔知成日吹奏可脫做乜鳩
我自已就幾隻可脫都係著返哂
要玩既就會 無謂係咁吹奏

真

多個option姐
你唔脫咪正常向

好似買車咁 5+2 自由大好多

金闇同雷姆想下咩價同實物幾大
精同孤好似都無.......

BINDing無角色中保平安

369即係邊間?
唔一定信和, 不過都唔知邊度仲有, ins又好少膠

做可脫有d位好難做得好

好貴

過去半年訂親d新膠全部都過千

老婆幾貴都要買

依隻貞德又幾好睇，我好少覺得便服fate 好睇

訂左 絕對領域

睇展覽d色，陰影麻麻
睇番官圖明顯好多

有冇人知狗仔式嗰隻叫咩?

佢官網好似有寫?

未出

勇者無懼 係鐘意既可以挑戰下 上次訂p廠隻反轉折紙都冇出事

拎千幾蚊賭
就算斷隻手指 都要全輸

ami訂好似有得換

ami 唔賣海外

如果係fots jp

陶瓷娃娃就算啦

Maria
下週開訂

想買但係又唔想買

係咪有人想要1/4雷姆免女郎版,
我無位想放,但我要雷姆拉姆一齊放

強行迴避
要留位比織田戰隊

NON 有幾隻唔岩我 所以冇買

最鍾意織田熟女同人妻
ばん！扶他
Raita 絕對少女

呢隻正常

唔係吹奏 係推介俾人玩
因為實驗上可脫不講品質同可玩性都更好

一般向可以好參差
可脫御三家就價錢貴但質素好
一分錢 一分貨

如果你女朋友無得脫
咁你同單身有咩分別

狗仔式個隻中左，但未買過1/4，係咪好大隻？仲要r18，屋企實話變態

其實公道d個，d人有興趣咪推介比佢，冇興趣就唔需要理，唔洗下下講可脫有幾正個d,更加唔需要同唔可脫比較，大家定位都唔同
利申：買開可脫，唔可脫都係夾返黎

係
哩隻好d 佢係狗仔式 應該只是2xcm高
不過應該幾長
1/4係好食位

我2隻都中冇錢啊

睇中就中 唔中就唔中
其實主要睇人物同造型
有隻可脫 勁型 踩住隻鬼個頭 拎住把刀 好鬼霸氣 型到爆

same ,我都係買角色，脫唔脫對我唔係選項黎

高都20cm 咁真係幾大隻
點解要出咁大

狗仔式一定要配大

新手想問下淘寶啲散貨即係咩？高仿？
平咁多

散貨=廠家唔要既有瑕疵原模 俾人拎左去 上色再賣
叫做比國產好 不過都係老翻黎 通常都係無盒

國產上色睇左好多都麻麻
正版太貴唔捨得
都係唔好入坑

正版=版權費 + 原型師+ 上色調色條友價錢 仲要展覽display
老翻=唔洗俾上面三樣錢 一拎就用得 用料唔知咩膠 通常有好大浸膠味

因為間廠出唔掂細size, 一細就處理唔到個樣同detail

收二手囉

想買fate 啲figure 不過實在太貴
玩番海賊王啲景品算 百幾都有交易

睇你想買邊個
我淨係買藍黑白 每年兩萬

玩景品垃圾不如唔好玩
留返d錢算啦

買唔買都唔算大問題，有無位擺先係問題

租迷你倉放囉

慳錢食餐好既仲好
窮人玩唔起

岩 快點走 之後d人會起勢放毒

你個名
睇黎課唔少

我窮撚黎

租迷你倉不如唔好玩
仲要一個月租等於半隻膠

成日諗租迷你倉擺，得閒先走去睇下，同你得閒走落去玩具店睇玩具有咩分別。

尼巴你都算窮撚
你每款尼祿都一隻
真正窮撚點做到

可以打J

我寧願慳錢食餐差嘅都要儲錢買膠

我窮到日日食杯面/叮叮點心

再吹大D
一個麵包 分開兩餐 食

唔信我聽日影公司個冰箱比你睇下

每次買Insight 都係一個賭博
連個gap都有跡

3d print係咁

食完都係痾返出黎, figure可以日日J

租倉放盒同其他雜物未free到位放新野

掉盒掉雜物仲好

捨得掉就當然最慳錢, 但人往往都唔捨得掉

當你發覺幾年都冇掂過就會掉

呢類創作俾政治界打壓緊
你玩唔玩可脫都應該支持
歐美就一堆女權同左膠道德撚

日本搞奧運都想擺脫毒撚型像
莫講acg,連av界都受影響
咁你係男人,以後仲睇唔睇av?

係人都話AV正 你正常都唔會話人吹奏緊AV
因為男人自然就會鍾意呢啲嘢

你地可能已經打壓緊
色情創作同言論自由

睇係d咩啦, 有回憶嘅野唔會掉
反正都仲有錢有地方唔需要掉

盒就緊係拎黎砌牆架啦

有錢有地方就唔會租倉

真, 有錢直接買個倉 , 唔洗租

買工廈放晒成倉擺埋電腦遊戲拎黎打機影玩具

之前未就係有人講無地方囉

放倉冇意思
同冇買有咩分別

........
倉係放吉盒同其他無用雜物去free位
點解明明一條thread咁回落去都可以不停錯message

所以我地應該開始習慣玩偽娘

Gay

冇錢冇地方就一係掉盒一係玩少d
有錢冇地方就一係搬屋一係租工廈

仲有買完唔開盒都一樣
半年唔開開始會出油

不過最搞野果堆係買完
唔開盒 之後過幾個月賣返出去 果D
最撚頂癮

我amiami用SAL今日都到左

屌你老母

stronger 香港都唔知邊個代理，個價貴過日版又慢
唔知係咪同大陸拎貨先咁慢，但大陸個價平好多

咩黎 盾？

stronger盾子 佢叫左春好多日

我ami都寄緊黎 我發現ems有時會快過dhl
今次細盒 dhl平過ems 咪試下
屌你 佢mark3月4先到

尼巴之前都話訂左嗰位C兄唔覆7號就放出黎
真係博對方走數 搵尼巴收仲好

條友到依家都未覆

尼巴今舖賺到笑

有無巴打要 8號即刻交收

e有應機wo

完

放stronger 限定版
1200
最快星期日交收

比完訂棄單咁有錢

我收好少訂姐
豪得起既

好豪

1200,要就留tg

其實普版同限版有D咩分別
限版冇甲同剣

平d, 個樣係笑(好似係)

放喺屋企隔盒J幾個月全新賣出

限定
緊身衣,01服,笑樣
普通
02服03服,黑面

瑪修平時唔買, 都係見佢笑得靚先入左坑

sold

慢左

好在唔係貞德 唔係心情死

唔好瑪修 慳返

早幾日都放左隻白貞同黎緊既禮服黑貞

邊隻白貞
嚟緊GSC嗰隻
嗰隻我冇訂要衝現

禮服黑貞係孤仔訂左

好彩冇玩開fgo
唔係破產了

電擊屋果隻
gsc果隻之前幫左巴打訂左

GSC嗰隻開訂時未入坑

我第一隻貞德係禮服黑貞

唔好咁老定 話唔定又delay

我預左de
不過千祈唔好再de去5月
5月預定有8隻要交贖金 1隻衝現
今舖賣身都唔掂

無玩fgo都照訂

勁 無底洞 照跳

果隻你都唔要

無錢無位

慘，之後再出尼祿你點算

幫我同佢講
棄訂者長命百歲爛賓周

就係放晒佢黎擺新尼祿

唔啦,有比訂 當送錢比我

2200蚊 好貴 但我覺得個姿勢好正
買唔買好
天人交戰中

買啦

比錢痛一時 錯過痛一世

後追貴多幾嚿

點解唔自己上官網訂

始終係誠信問題
應承咗人嘅嘢就算搏命都要去兌現
太多人唔重視信用
個社會先咁多問題

日本人就好少會放飛機

啱, 如果訂都無d人就大條道理走數
成日見d人走ami數仲當自己好威周圍講, 真係好撚仆街

必買
連脫衣都慳返 唔會俾班友負皮
仲直接成對警鐘胸曬出黎

所以我唔明點解仲有人負皮
可能果幾丁友係撻訂走數嘅賭撚

人地講道理佢地唔敢出聲
淨係識小學式負皮

想買mon hunt figure 知唔知邊到有
信和行過 好散咁d貨

菊巴

In dark side
we trust

第一隻可脫試影
陣間開埋村上水軍果隻先

係日本入左隻 落左坑

行版快D 到

官網有特典喎

爛鬼明信片

有幾張

我都打算買另一隻，唔理咁多

sick ball
Skytube 帶你升天

今日終於收返個頭

矛對蕉喎

呢隻不得了

對焦落對波度？

脫咗就係爽

又係dva朋友

個個知名插畫家都係開影分身
個個都畫18+

呢隻必買

戒左扶他，唔買

岩 扶他 no

你係點樣戒架
好撚正喎點忍

TEMPO巴終於轉玩男人

正式轉基

一隻LACIA令我洗心革面

係咪全部可脫fig個閪都都係得條界
而唔會有內構?

要買梗係買晒

巴打打晒冷震

哩對興趣不大 忍到手
留位等等倉本同Linda

Skytube咪有比較完整嘅陰部結構
下半身通常有陰脣閉合
同埋打開個閪可以插玩具兩種
點會得條閪界

長知識了

未必
暫時睇咗咁多隻得nekopara同一兩隻睇得上眼
但貓貓一套六隻太多 有一隻蘿莉又唔夠H native lilly仲考慮緊
都係收埋幾隻點兔fig算

屋企空間有限
skytube啲盒太大
Native隻隻夠細盒好好收

多一名黑武士加入

應該會有一大堆瓶兒同金蓮

蟹曬

走哂樣

不要再提金蓮了
早知當初等耐D先入

21384

肯定又多咗人加入

住附近 但三日入面兩日都要返工

咁就有一日去掃平貨

等大家包膠

對lily冇咩興趣，d人話maria 個嘴怪，我反而覺得lilly個嘴怪

個表情比較激 但好正

1/4?

呢隻爆豪真係型到爆

竟然買男figure

景品果隻黎？

壽屋 not 景品

性別定型？

本身覺得瓶兒普普通通 但有金蓮又想儲成套
係咪應該去碰下運氣

深精有得賣，1200蚊，萬年死貨

C3都有成抽賣緊 開倉無理由無既

代理入貨重手啫
平就仲好多咗人做darksider

女子十二樂坊 歡迎你

C3太遲去 咩都無晒
搵日落深精睇下先
瓶兒似唔似金蓮咁有另一隻色？

有 碧玉
點都係原色靚啲

有錢都無位放

唔怕
只要出得起錢 大把機會見

想請教下巴打，cut咗訂，係咪得返出貨時面懵懵行入精品/孤注問有無現貨呢條路

利申返，係phat隻eva01, metallic配色
唔知點解1999/amiami全部唔見有

Native免女18號出貨
又要執位掉盒

有就留俾班巴打

g持

尼綠土人再販, 幾時到淫妻狐呀

咁忍心掉
盒控真係掉唔落手

Native啲盒唔會捨得掉
好有藝術感
又襯條女個主題

租倉放囉

其他盒 大金哥d掉得

除左mb之外，其他開完都掉曬個盒，邊樹黎咁多位

依家d盒愈出愈大 近排萬華鏡隻霧枝
仆街 個盒闊撚過我個書架

剩係掉土人figma 男角盒
靚figure盒 mb冇掉

真 霧枝個盒真心痴線

唔係1/4 saber 個箱先最恐佈咩

2隻1/4貓加埋先同佢差唔多

如果14號日本出貨
咁我幾多號開始上信和揾現貨

邊間廠
GSC Native skytube 小A 機本上同一日到貨

15週年小櫻個盒最恐怖，個盒都有紀念價值，唔扔得又大到爆炸，超佔位

諗緊星期五 拎唔拎個SL
去Asia goals排倉好

點解唔星期六日先去？

想執舊野
果時見C3見day1得一兩隻舊既賣
Day2就比人掃哂啦

等巴打報告有咩貨
我仲十五十六緊去唔去

角川廠
GSC發行

Fb有講有咩

好似無講有figure賣

扔左入面個吸塑 再放返隻figure 入去當display

扔吸塑
個紙盒摺埋攝床罅

紙盒摺埋 變唔返原形 諗清楚好喎

咪又係D萬年死貨
如果有春梅 我即刻狗衝落去

不過我想睇下有冇悠月柑奈

唔好意思, 唔知依度問千值練得唔得?

想問下邊度有Devolution版既黑三一現貨同埋大約幾錢? 感激不盡

佢意思應該係好似平時d紙皮箱咁，

本身新紙箱都係摺埋

最新出果隻?

深精應該仲有貨， around 1800 hkd

我見mij 手工其實同大陸廠差無幾

係uny見到隻全新rah奈葉$499
好似好抵屌
有冇巴打有?
有冇伏

有冇人條腰好鬆？ 我岩岩鬆得濟 跌左落地 花左 好撚心痛

放悠月 千2

花成點 有幾大鑊

花好少 但好心痛 而家唔知點整先可以冇咁鬆

買過隻

係唔係得我咁黑仔 咁鬆 唔見有人講

巴哈好似有幾個人一樣情況，唔係記得好清楚

呢兩隻成品黎講係，皮膚上色靚過大陸廠，但係件衫用隻色唔好，反光同陰影唔夠自然

索尼子大陸造嫁 得IDOLM@STER 係MIJ

試下加少少blue tape 圍住 再裝

可能因為平，品質其實比我想像中低D

MIJ 我仲諗住會高質好多
但其實同大陸造差唔多

呢隻要整得靚好多心思
萌系figure既衣著好多都好華麗，只要上色平均同多種類，係自然光底下都會好靚
但皮膚色加單色衫就需要考上陰影
不過唔講件衫，頭髮既「漸變」都hea到似十年前既質素

啲錢洗曬落版權到

又要比教會 NITRO+ NAMCO 女主

4個版權 機戰咁撚樣

Pulchra 都係MIJ

個盾好阻地....

後面宮本開二mon流

話明盾子

睇下到時stronger尼祿delay成點
金錢許可就買多一對砌02

冇訂到

好似amiami仲有得訂

仆街了 2隻figure成年無開過箱通風

你點做到架

今晚立即返去開開
無啊 買左返黎無位擺 連箱都無開
今日入返黎睇頭post先知出左事

我隻會長都未有位開...

執埋位睇下有冇位先...
黎緊仲有隻2B , 黑貞同 酒吞 ...

驚咩姐
利申 有7隻未開箱

p5會長

yes

窮撚冇錢買樓放figure

會長 雙葉 杏都未開

啱啱開左會長 正

想入雙葉唉
btw你地幾耐會開一次箱通風

想搵位一格放三隻
但冇位

好難 淨係會長+杏都勁大盒

杏比想像中細盒

條尾同鞭佔好多位

條鞭仲要有支野撐住

我都好多未開箱
應該.....
無野掛

等幾千年後做出土文物
太古戰將 神像 高科技裝備

都話有萬年死貨瓶兒

做咩唔拎 , 杏小姐咁撚正

諗諗下好似真係爆位 個期又好手緊

唔係好平
車錢時的間都冇埋

講平兒

隻shiro 衰咩
點解出名角色都無人要

輕推

長期放出黎

得閒就通清塵架啦

無位 長期係箱

未有櫃擺出黎

ほなみ幾抵屌喎

一早有 哥陣日本買1萬羊
折返我都仲平過佢

原本有興趣瓶兒
但減完都要千一
都係放棄戰隊 玩金蓮算

平過當初開訂少少
果陣無記錯開1150

我仲諗緊入唔入埋劉夢熊果兩隻雞

12樂坊唔齊點得

12樂坊有邊12隻 睇下點樣儲齊佢

未出曬 出到石頭記咋
金瓶梅3隻 石頭記3隻
之後唔知咩古書系列但一定係tony+中樂

姐係邊隻

睇黎今次可以慳番車錢唔洗去

出油

一隻都唔中

仆街了

狗屋 造工

對得住價錢

對得住清倉價

金瓶梅 有三隻
熊劉夢 有兩隻

熊劉夢真係唔知仲儲唔儲好⋯

壽屋唔係好架咩？ 第一版寫

時好時壞

自

睇錯左劉夢熊

我上面係寫劉夢熊
係fake咗你

啱啱玩完尼爾想入隻Flare嘅2B 見到預訂晨早截哂
係咪唯有等佢發售日買

有啲網仲有得訂
你比較返官方價
如果相差唔多 幾百yen咪照去囉

一般,都仲係50%好既水平,間中先彈1,2隻高質
e d出曬可以去查下開箱實物點
係價錢可以再格下amazon之類會唔會仲平

等現貨算喇
運費都慳返

應該好多人入
睇下有冇人突然冇愛放

不過2b figure暫時得呢隻
必入

一定有人放既
不過通常你見fb 有到貨
信和行一轉都買到現貨了

Amiami訂咗豪華版
睇吓到時放唔放

希望佢出埋A2

我要寫個慘字呀
屌你老母孤注

好驚即刻俾人掃哂

發生咩事

唉 叫下春 仲未到貨

你咪撚嚇我

我今個月有張孤仔單到 我幾驚你話孤仔cut單

樓上有位巴打已經玩到花左 你仲叫緊春

孤仔唔係算買貨派得快嗰啲咩

佢上次都自己post 孤仔要8號之後先有，不過佢唔理繼續叫姐

代理問題，米青都未派
出面到貨係日版

其實好似香港三大舖都未到

據我所見就係

三大店 FB page

你住邊

hk

Amiami 淘佬 M記

FB幾個玩具go

其實我誤會左巴打後追意思係冇訂想衝現 想睇幾時有貨

佢唔係真係想後追衝現咩

春梅有消息未啊

未

我都等緊 考慮緊衝突現

洗咩衝現
重有得訂，任訂

前2隻多貨到現在都有

你話Asia goal 官網
定價貴過街

之前係c3會場訂左 又話3月頭既。

精500有找 買唔買隻好

唔係 我係想後追返之前miss左既figure

想搵咩,問過尼祿屋未

如果mb eva又係10幾算 都抵wor

淨係對maria有興趣，對lily無興趣，典蒜

愛屋及烏 所以照買
你有嘅係錢同J
要去馬

只買Maria

反而我覺得lily正好多

哩兩隻性趣不大 回避成功

我講過除非織田戰隊其餘三隻出 暫時唔買1/4

sonico上色咁耐仲唔開訂

我都係like lili 另一隻no 但我又有強迫症

所以都係skip

邊隻 炒飯？

一set 買吧
小心唔訂之後後悔

不了 唔係十分愛就算

天秤

巴打識貨
我都等緊佢

我買硬

佢個姿勢同表情都好高潮
控點忍

入坑第一隻sonico

我都係

上佐色啦一早

上左色但唔開訂有咩用

雖然訂左唔出貨亦都冇用

%貓嗰4隻唔係好夠H 但又有愛
仲有 lilly&maria 都好正
點算 真係冇咁多錢

一年半載

6隻都冇愛
有native 1/7嗰對就夠了

如果%貓係出呢個就買硬

炒飯支那廠不了 往積好劣

天秤

係咩 唔知 未見過既廠
有咩往績

係信和買野點分真假？
5越，精粉，孤主會唔會買到假野

扮日廠 quality拍住pulchra

wtf 好想要炒飯妹

無得除衫 就on99跪係度捧撚住一碟閪炒飯

係 特別嘛

不過日本啲中華炒飯真心正過香港好多

チャーハン
班仆街日本仔好興食拉麵搭碗炒飯
飽死

咁大食嘅都係darksiders

大鋪應該唔會
睇盒

話時話
Lacia都上左色
明明係2018ver. 依家2019了都未開訂
除時2021年先出貨

有無巴打入手過vloks既charagumin line既野如果有質素好唔好

而家多d圖，點解隻Maria好似腫左一邊面

明明你之前話好正架bo

所以我咪話而家多d圖

60cm
新一代櫃霸

通常假野個盒劣質d?

通常 有 鐳射貼紙
仲可以上網自己搵正版個盒對比下

巴打拎左女帝未

1/4姐 唔洗驚
雷姆1:1抱胸像都咁買啦

槍呆枝對櫃寶具已經打殘我個櫃
哩隻真係放唔落

太貴 唔買

唔一定 行貨好多時都冇貼紙

大鋪會有雪梨紙

貼左先，廢事聽日再搵

其實諗諗下 都唔係孤仔既錯..
係間垃圾代理 罪該萬死
万死に値する

Skytube得嗰4隻 冇咩動力去

邊隻？

只係因為佢平左 所以想入
咁係唔係真係有愛呢
真心想要 便一早訂或衝左現貨
你咁諗就可以了

我都係等去左嘅巴打報告睇下有咩先再決定去唔去

一貼左上黎 就唔只你一個衝了

隻飛天英梨梨竟然炒起左

有愛既一早訂佐
炒唔炒起根本冇所謂

因為有咸漫

聽日去係當行街，唯一有D想買係仆街芒隻mei

等巴打報告

希望唔洗講「同FB一樣」

我最想知skytube 係咪得fb嗰四隻
考慮緊好唔好請兩小時假

其實要諗即係唔好鍾意喇
咁就可以忍忍手 慳翻筆俾下隻有愛既

前幾日行信和 睇到有個figure 明明4月先出貨 但係個店頭已經擺左係到 感覺上劣到唔可以再劣

海賊版

邊隻
有興趣行開信和去觀摩一下有幾劣

國產版

文奈學姐 Ver.2 要來了
比第一版 好左D

呢隻

等唔切LATER
又淘左隻信號既黑貞 到時開下箱

嘗鮮版

唔好開

Y

信和唔係有得買咩
等睇巴打開箱簡評老翻黑貞

呢隻等到時隻正版到左就掉

唔想見到老翻

有錢就是任性

我隻槍呆開完都DUM左
垃撚圾

放心
同facebook一樣

已經請左兼放埋工了
算 橫掂今日冇咩做都係在公司發夢
早D走去行下🐍王

其實真係死貨舊野多冇乜野好買
恥物又唔係特別平
Facebook張圖冇野岩可以唔使黎
壽屋...入FAG囉

呢隻吸引力大
初版都秒cut訂

圖？

狗屋 HMM係唔係佢地代理

咪宜加截左個隻
不過件衫係黃色

精品有初版
三百幾蚊

今次改良版 正D
特別水口問題

冇玩開FAG PlayArt
只係諗住睇下Skytube
不過見到狗屋嘅御劍冥夜賣一舊水有啲心動

垃圾pulchra都夠膽開咁撚貴

角色做型好有愛 但垃圾廠真係買唔落手

呢隻 唔做可脫 巳經不了

嘩屌 之前見造型唔錯有啲心動
原來係p廠

佢pvc造 應該冇咁易碎
我不是勇者 都係等現貨睇情況

盾妹幾時先到呀。 屌佢個閪

之前唔係有位巴打話8號咩

浴衣雷姆已經出貨，咁突然既

五月今日到咗，其他應該陸續到
依間代理真係

但五月寫日版，所以可能我搞錯

啫係你都認同我嘅理念

P社賣native價

無呀！！ 無收到電話呀！！！
我隻係特別版！ 屌孤注個閪

19000羊 真係native價

No 呢隻係要脫 先吸引

Welcome to the dark side

賣900我都嫌貴

人地 MIJ

我連隻日版普通版都賣走埋

但隻行版限定版重未到貨

手上所有貨都放晒了

浴衣雷姆出貨了

題外話 你地有冇咩地方睇 抱枕套情報

訂左2個美風麻衣到左啦

P站 打關鍵字 有喇

p站冇官方情報

同人都唔一定齊

咁你又問邊度睇

想問下巴打點洗抱枕我果個好似越黎越長

syktube無訂果啲
要點樣衝現貨呢

出貨日狗衝去舖頭睇有冇現

睇細鋪
有時鋪頭訂左成箱收唔夠訂
張訂單紙會照貼門口可以去問
尋日係現時點落左幾隻

似係你掛佢個方法有問題/你個枕芯縮左

係佢矮左

條女發育生高左

有入skytube好似得精品同現時點果間

直接上振光買 實有貨

有無人去左振光開倉?

得果四隻skytube
但有成抽壽屋

Skytube D膠平得$5X蚊

振光?

冇野啦 自膠

代理 asiagoal

貴過舖訂

有無門市？

點會冇 你上asiagoal 網睇

有冇巴打有性趣一臉嫌棄隻伊東

啡色版

等skytube 版

盾妹到未呀！！
等極都未到！！！
全世界都開曬箱係我無得開！！
嗚呀！！！！！！！！！！！！！

以後咪撚係孤仔訂喇

雅兒貝德土人星期一出貨
唔知特典版會唔會比人cut單呢

有無人知孤仔如果無貨派會點

好似賠雙倍訂

呢D 咁唔健康既網 等我mark 低 之後
仆晒佢先得

孤注 STRONGER 盾妹今晚8點到貨

精品都到左,應該一齊到盾妹

屌佢老母！ 精品到左孤仔都未有聲氣！！

吓...我收到wtsapp啦wo

收到精品whatsapp

拎咗既可唔可以報告下邊間代理

巴打抖得未

遲左成個幾兩個星期

FB開始打壓pvc go
又一個膠 買賣gp死左

其實因咩原因打壓

開返啦?

有人post咸濕膠掛, 邊個巴打認左去

關咩事
近2020東京奧運，日本同UN傾掂數要掃黃洗太平地
二次元最易搞就全部一炮過打巢左佢先

日本國要掃黃同暫左手冇咩分別
淨低的右手雙腳應該係日本傳統文化
美食 同acg文化

再冇埋acg的話就會變到同韓國差唔多

日本有春膽搞三次元掃黃咩
咁大條水成條產業鏈起左佢成班人冇飯開既話
黎多次沙林毒氣都有可能

搞二次元純粹交數

所以我先叩大家玩咸膠
打住飛機救日本

咁同fb gp 有咩關係

其實冇

女權人仕唔鍾意D敗壞風氣既圖存在,所以D有份貼咸膠圖既都俾FB掃
通常D買賣GP既柒頭都唔理照貼,D管理員邊睇得曬,俾FB班掃黃睇到就直接掃左個GP

所以大家都唔好放棄
支持可脫系

直接開個gp 寫禁賣咸膠 算喇

可能有裸露就有人舉報
平時d人都識打格
好少全露

又出呢隻?
但係舊版靚好多

[img]

太普通

無, 佢係度派膠都廢事覆佢

女權撚最叻負皮

岩岩訓醒,原來奶光再販

終於有新膠玩

梳 已經搵唔到再大張d

同埋隻限定版孤仔竟然仲減左價
我訂果時係$1060 拎果時變左$999

等咁耐值唔值得減價先

唉 有就算
間代理真係不撚知所謂

小日向蘭比人掃剩兩盒
星期五去有D心動 但都係減得六十蚊左右
所以冇買

我入去行左十分鐘就走左

尋日去睇,見瓶兒仲有16盒

睇完HF後好想入番隻櫻

遲D隻黑櫻係入手好機會
睇下整成點

鍾意日常/校服/後輩櫻多D

其實呢兩年有無出過校服同日常
和服麻麻岩

應該冇
櫻係HF劇場版出之前係好小眾
人氣仲衰過R姐

得figma話會出校服版

qc非常好既景品

女子十二樂坊3月16出貨
希望唔delay

景品都係得上期電影套白色裙

在大家討論緊仲會唔會delay嘅時候 我仲考慮緊衝唔衝現

等下年開倉

拎左啦
真香。 隻野好撚正。
好彩有訂特版。 真係多個身換

隻忍耐の像幾正

想買黎玩

有齊7大罪加憂鬱
7美德唔係幾想要

呢隻個樣好似02

下....

Not amakuni 不了
加大天使長 巳足夠

有

邊忽似

顏色？

粉長直 同埋又係似有角咁既野

.......

好撚正

個樣係有d似

Amakuni 就是高質

如果係Bismarck就好了

黑貞拎左了
講明先 隻野老翻黎 我買黎過住癮先同度位only
到時正版到左睇下掉左佢定送俾人
圖自己開黎睇

隻野個樣算做得幾還原 但其他位d qc真係得啖笑

唔係點做老翻

老翻 放係度 見到都唔開胃

個價比鹿島貴左唔少

巴打貼完放啲丁圖上黎
靠你啦

想問係咪3月出

借問聲amiami想report中sad要申請換貨/補件
係應該直接email cs定用網站個contact us留message?

amiami post卡背面有email

好大波，好長

名?

又有鳩既妖魔

退扶他坑前最後一隻比下臉

家燕媽媽

有無ching係amazon jp買過中古？

店家rating好 怕唔怕中伏

等左好耐啦

完全唔明

你地有冇玩動腦q 我中佐2次1000蚊了

搵到了

個body係幾正
但係個臉相好一般
眼細 面尖 十足啲重眼影鬼婆咁

反而掛布果樣就正

不了
呢個價 留黎買02 兔女郎 好過

等緊依隻出
到時衝現貨

訂佐ami版

天秤座開訂

ami未見

Amazon jp訂有得退稅+直送香港

唔使搵集運？

唔洗

就咁打地址直送咁爽
我又試試先

ems?

Dhl 1100羊

想買

都唔係扶他
只係裝假狗

重有一個禮拜就出光啦

wa 20205月

wtf
重要個樣上完色有啲怪，都係唔訂了

隻眼好怪

想問下amiami係咪一定要英文版個網先寄到香港

係

如果想收隻碧玉色瓶兒可以上咩fb grp
精會唔會仲有？
之前有位巴打放 突然又無咗聲氣

留名

副body好正 但係個樣

行開旺角同深水埗精品都唔見有
我都想搵隻悠月柑奈
定等新出果隻紫髮好呢

紫髮靚d wor

原版靚D wor

ami平千幾羊

figure有黑點 用乜先清到

az有冇得夾單

所以有得買同Pre-order盡量都喺用Amazon
Amazon用集運1/4都喺講緊96蚊四磅(1/4 Saber $336運費除外)
Amiami 速遞運費真喺貴到黐線

集運嗰度係講自己出邊搵嗰d 定係佢直送係用集運
有時自己搵集運都驚運到黎 打開發現隻figure五勞七傷

算 我都係ami本命 az出事唔知有冇得補件

買咗咁耐都喺So far so good,
只不過喺有隻1/4 斷咗隻手,
不過唔關集運事, 個箱同盒都冇表面傷痕

咁有冇得搵az補件

FREEing 1/12 d質素得唔得， 諗緊屌唔屌隻 jibril

聽人講 不要抱太大期望

1/12 果斷放棄

本身有隻PHAT , 想買多隻, 但1/4 又太大隻

FREEing 1/4 ok
但 1/12 就不了

訂左隻Binding 1/7試下

點試

試奶

春梅呢

16

就真係圖咁,個樣麻麻地
但好似當出黎比人換頭玩

訂左 打算放係d figma隔黎

隻Ciel開訂啦，好想訂

好呀貼多啲

GE2 白禮服嗰隻

16號

可惜係UC同埋麻麻

圖就出色 但實物就。。。單調啲

得一隻姐
我決定訂齊Alisa同Ciel，反正唔訂隻假扶他

魔太郎黎緊仲有幾款 總有款岩心水

我仲考慮緊Alisa
想訂但怕伏

還原度無JK咁好
不過魔神啲原圖真係一流

個實物無咗果種布料好崩緊嘅感覺
尖下巴同埋個眼神都keep唔到

好難取啥 布料要做到咬肉個效果就做唔到可脫

換身

再唔出下軟膠我都ok
係保護清潔比較類

今年出能美ova

少騎Noel都delay
呢個月又要空手而回 返屋企打飛機

有無人訂隻七美德

睇佢個結構換身完全無問題
外套連住雙臂分件
雙腳分件
咁就可以換身無問題啦

咁做又無垃圾手環腳環
又唔怕會過色

Union creative 有出過咸膠

佢唔夠creative

啱 果時非大廠都崩崩地
但broccoli呢間上大陸網睇過好似都係細廠仲要唔係專做pvc
唉希望佢快啲上好色

alter個隻好可愛

Skytube 隻假扶他落左架
仲諗住睇相考慮訂唔訂

pvc ed有人走數佢地先可能有現貨

開左一日就落架

日燒dva 29號出貨

太樣衰

高追左原色
睇下係米青撞唔撞到現
見到就衝 冇就算

有間17號截alisa,我都仲諗緊

我想知ami個特典係咩

e類立牌,但係咩樣佢都冇圖

對波動感一流 重有無其他差唔多玩法figure想買

問一問出油問題
上網睇出油D膠應該會油膩黏手
我隻膠 雙腳長襪位摸上去好似有油咁滑滑的
但一啲都唔黏 好似搽左潤滑油咁
咁情況係咪都係出油
定係原本就係咁

我買回來之後未摸過 琴日第一次摸

係出油

隻野幾耐之前
有冇機會只係你手污糟

一年前

唔開盒通風就會咁

就咁用清水抹work 唔work

無架喇

你留意埋個膠塑會有點點同一樣油油地

佢本體同膠塑中間有塊透明膠布 膠布有一點透明點點

要買去油野洗

聽講梘水都得？
btw 我之前開隻7 8年未開封既都冇出油

我想問下間369toys信唔信得過？有時啲figure好似好平咁

今日去現時點先知個figure鋪執左

賣可脫個間執正常啦 次次行過都無人入去

搬左
如果你係講緊近一樓上二樓電梯嗰間

唔知呀淨係見到間野變左賣game

換左去邊？

記得係正版既

唔知
之前行過 佢痴左張紙話搬左

我之前係佢到追native現貨
佢係我知道最多native 現貨嘅舖

其實除左信和同現時點
仲有邊到會有可脫figure賣

小吉

尻

使用魔法卡

隻天秤座咁耐先出

我張魔法卡唔夠錢買位俾我放

訂左隻1/12

尻當然越大越好

利申：等緊C.C

啱啱法國有款figure想要
但原來截左單
我想問下通常可以去邊度收訂單/現貨

現貨就留意予定日期同 各鋪頭fb page
訂就講邊隻

買咩

屌
淘寶不了

咁你留意出荷果陣追現貨喇

好啦
唔該巴打

CC 都想要

1/12 好似麻麻...

無位
又唔肯出企係到既1/7 /figma

長30cm

除衫就係一種美德
所以佢地都除

Skytube 隻綾女開訂

呢隻AMAZON唔送海外

點解唔係真扶他

點解有啲Amazon Japan G.K.會直送香港,有啲唔得
到底點分
同埋有啲一開頭無得直送香港,但等幾日之後又得,到底咩情況

gk 唔係pvc造 通常用樹脂
樹脂好易碎 同埋包裝通常冇pvc好
廠商唔想cover海外補件
所以通常樹脂figure只寄日本本土

Amazon Japan G.K.係講緊賣方

用nekopara果4隻1/12既水著做例子
4隻販売都係amazon jp,但唯獨香草果隻唔送海外,其他3隻都送

等你地開箱

1/4 幾時要過2000架

大天使長 巳經做左榜樣
率先除晒衫喇 班手下當然要除埋喇

咩古咪n

今晚搵你 返緊工

你最近dark咗好多喎

同佢影床照

開箱文

送唔送海外關價錢事?

睇個樣似係角川自己整無搵代工，中伏了

唔係親生仔好啲咩

都幾鍾意套野， 但d pvc 冇一隻係高汁

成日用動畫畫風好難高汁

睇慣動畫版

角川自己無廠,所以一定係搵人代工,只差在搵左邊間代

我記得都係
但有巴打話係親生仔先好奇

咁實物有無巴打睇過得唔得?

樣ok
係啲衫上色冇乜陰影光暗

睇你鍾意咩畫風 鍾意原畫就買
鍾意崩 就等我上次果隻

呢個真，我都諗過出邊隻，最後都係鐘意原畫多啲
同埋我覺得應該無乜機會再出原畫畫風

btw 惠惠最正嘅時候而家動畫都未做到

有人話過角川揾代工未必會公佈
所以我諗佢都係揾代工

女神幾時出埋

想要芸芸多d

同問, amazon 直送運費平好多, 一隻正常size先係幾十元運費

1/4 兔女郎

就講就更新ami特,原造型既立牌

繼續叫春
和服瑪修快d到啦

屌佢老母,出佢立牌個POSE仲好啦

起碼唔洗咁大件

轉去ami買貴成三/四千yen 不了

白無鳩雷姆 30/3先出貨

雅兒貝德呢

有愛就ami 冇愛就行

點解FOTS 出個d膠永遠都咁吸引

買

驚爛

佢地用硬膠整出黎效果係好過軟膠
但易粉碎

之前見巴打話易碎
但見佢官網d圖真係靚
但睇親d買家評價都係粉碎圖

唔買唔知自己運氣好唔好

臭

DELAYED

想問下淘寶 電玩男係咪執左

陶瓷娃娃收二手係唔係會貴d
二手開過保證無爛先

無訂唔知

btw, 隻浴衣雷姆好正, 正過浮世繪好多

再郵寄一次咪又係抽多次獎

巧似幾正

可脫?

面交

咪係，香港咁細面交是常識

好波呀青

OP去開新post啦

1000